鄭中基個one more time 演唱會 有冇公布過去其他咩國家？🤔

如題
係香港睇唔到
唯有睇下可唔可以係其他地方睇

台北肯定開 不過全國語歌
好似話會有澳門